AA只係識叫我追價

Dklm，AA只係識叫我同屋企人追價上車，有個600幾呎盤話1150賣，最後1068成交，之後有間又話高層700幾呎好正做1380，明明前排先睇過一間同一個積低10層少少先1260走左，貴1M幾，請問正咩L？

又話我地首期夠，供多少少就可以，鬼唔知咩，又唔係你供，有個600幾呎盤做1250又話好抵，明明同積成交最多都係1150倒，採佢都有味，間野仲要俾人改走左個廁所同三房改兩房，都估佢賣唔去，之後搵第二個agent問，個業主即刻話1180都可以考慮，根本佢就知自己間野俾佢改到唔值，仲要mark貴，愈講愈嬲

仲叫你用佢揭中介 王潘律師樓

D agent根本唔老實，有錢都唔想俾佢地賺，議價能力又屎

一定唔用佢介紹，食屎

mark 多D 咪收多D 傭 個1M差分分鐘自己落袋

換aa 講明搵緊果個唔撚幫手

有d唔幫都算
日日打黎Chur鳩你話好抵要即日簽先on9
唔撚係平想扑傻仔

Aa狗根本就係最撚低賤既職業
掃地阿姐都高貴過佢地

唔好影衰掃地阿姐 清潔行業都好偉大

佢幫業主賣到高價錢業主未拆多份用畀佢囉咁簡單
你撚下佢話如果呢個價錢可以畀多份咗佢即刻幫你搞掂(合理範圍)

後生可能會好少少

唔通佢叫你諗都唔好諗，千其唔好買咩，佢食風呀
AA兩邊卒就緊架啦

有無好嬲？

未買過樓唔好9up啦

我之前有遇過，好老實有咩唔好照講，講明買到預一大筆錢執，好想幫襯佢但佢d 盤真係唔啱

一向都係咁

佢哋係上頭教落，配合公司高佣金層壓式政策又行家競爭，有辦你睇，奸詐先可以搵大錢，老老實實只係可以養活自己

召喚 aa狗

業主唔急賣，10萬都講唔郁

有心就拎埋票同業主傾，AA係廢嘅

唔好諗住你係買家，啱啱就幫住晒啲業主，推啲貴貨比你，事實係業主都好L 憎啲AA 運吉

而家個市業主唔急賣，就算有貨都係開高黎賣，岩價先走。上一間成左1250, 下一間業主開13xx好合理，你係業主都係咁開啦，唔通開1150 咩

我上年都睇過一間海天晉3房改成2房千2萬左右，入面裝修講真好唔錯，我都有啲心動，但我覺得改則真係比較難賣，明明要3房，改左2房賣出去😴，仲要個尺價唔低，佢樓上幾層嘅成交價仲低過佢

所以一定要多d試aa 搵到肯幫你試價既

我同個aa吹水佢話搵業主試價俾人cup線爆粗鬧足十分鐘都試過 咁就似肯幫你試價既人

唔鍾意咪唔好幫襯呀

aa實肯試價架，問咋嘛

但業主係唔會同aa傾價。成日有aa打黎問我X價得唔得(平過我開價200萬), 我話阿乜生，你打黎講唔夠2分鐘，我就平200萬，點講都唔合理啦。

正路就有客睇完樓，覺得岩心水嘅咪坐低傾囉

最少兩三個aa聽到我開價都話無可能試都唔肯試

係，啲買家成日覺得aa係幫業主
但賣過樓既，就會覺得自己俾錢aa去挫自己幾廿萬
根本aa係兩邊chur, 佢理得你邊邊著數，最緊要成交到佢有佣收

咁你應該係運吉

你又有道理，唯有慢慢等下，我個區而家唔近近黎成交價個d又mark高個d全站賣唔去，見到有間已經自動波減左40萬，再等下，希望無成交繼續減

到成交價+/-30萬，我都可以接受即買

最重要而家業主唔急賣，肯傾價嘅就係你口中所講質素冇咁好嘅單位

唉，miss左上年6月至12月個排已經好sad，老母係咁小老豆，到老豆積極已經得返d貴盤

屋企樓上有間裝修得ok既，但貴過平均成交價成百幾萬，睇過樓有個家庭住緊，擺左幾個月賣唔去，而家係網上減左40萬，問過aa都話佢減價，如果佢肯再減就搵佢傾下😂，如果佢移民急賣就好

唔好買囉

調返轉你睇成交價嘅時候業主都係睇成交放，舊嗰間賣左業主一定按價錢加價。有時唔好諗人哋移民太多被動因素選擇權係你自己度。

我明呀，唉，FF下者，唔想追價同做水魚者

邊區?

火炭，除左黎緊有個中州做發展商，好似搵中海外做起同執修既質素令人擔心既新盤，已經無其他新屋苑，區內配套無咩，亦唔會有新發展，如果咩都唔理追價入市，坐艇機會率恐怕達99%

AA 不嬲係兩邊夾架啦 拎張票上去同個業主傾咪撚得

唔追價點撚樣升 我十年前買樓 層樓個業主見係龍市 770 反撚到 830萬 我覺得ON撚9 ，點撚知佢最後 880 萬成左

你出得呢個價600呎1150大把選擇啦
呢個價係香港係偏高
唔啱咪第二間囉
大把盤

仲有超過1000萬買三房唔值得供
新界6球有三房
你一手過full pay都話算
自住供1000萬係on9
揾笨

佢唔當面同你講無錢就咪鬼學人買咪算係咁
利申: 以前試過俾aa當面串過, 事後買左果個屋苑

俾得起，但唔想追價，AA係咁説我地俾同樣價但買細100呎

我都試過，睇個12樓殘到仆晒街，大裝起碼要洗30個，比AA阿叔串，叫佢問下減價，問都唔問業主，話一蚊都無得減，話呢個價你出到去周圍都搵唔到，唔買就算

兩個月後買左同室高兩層靚裝，貴1x萬

咁撚把炮咪繼續唔好賣

串鳩自己個客，即刻同aa拜拜

其實AA最識做人，有錢揾叫佢做乜都得
佢夠薑屌個客，即係個客。。。。。。

兩個月後丫嘛

啲人成日當買樓好似買電器咁格價，其實好on 9
兩件貨擺出黎比你揀，傻嘅都識揀件筍嘅

但樓唔係咁嘛，低質可以賣得貴過高質，供應時間唔同就會係咁玩法

又要靚又要平，唔係唔得。要等有件咁嘅貨出黎，仲要個AA肯通知你，咁多大戶，幾時到你

買到筍嘅，真係有運

做個好aa 好難咩, 落力幫個客bargin 到就做到deal, 好過你叫客高追但賺多少少但做唔成deal
仲有介紹有咩好,有咩要留意又贏到個客信任, 但呢小小野都做唔黎, 真係唔識做生意

睇過去一年平均成交價係幾多
心裡面要有個數
同埋唔好俾個AA唬到, 佢一定話好多人搵過個業主
你會唔會加多少少, 真係咁多人想買, 個業主就賣左啦
另外叫價唔好俾範圍, 個AA一定同你叫到最高

利申:我就係俾個AA唬到, 俾貴左

個客係買家定賣家先

我賣樓，個AA講10萬價我都覺得佢係仆街。佢唔叫個客高追我嗰10萬，佢點做單deal

用下腦。。。

事實係AA係要兩邊鋤先做得成deal，所以點解買家賣家都好L憎AA

多謝經驗分享

兩邊都on9
總之跟銀行估價
大把業主on撚99叫高估價10%以上，估價8M，佢放8.8M，唔通唔壓佢價？佢住過個單位會幸運啲，值得比多10% premium益佢？

而家個市咁撚旺
啲二手升撚到傻
你火炭揾緊御龍山定駿景呀？

2邊都殺, 邊到到價買邊到

試過搵一個所謂皇牌aa
俾d 盤黎又貴又西，仲係咁話你呢個budget 只買到呢d，係咁叫你加錢，唔得就叫你買差盤
最後轉左aa 買到間平球幾既三房

我都想轉aa，係咪同一間行搵另一個會有問題，假設睇樓紙已過期

樓主俾個aa大到
換過第二個啦

記住開個好頭屌柒佢

dllm 一野轟落去qqq 再租佢一世都有賺

想直接問業主都唔得，係都要經AA

睇樓紙過左期就乜都唔驚
睇算簽左睇樓紙，換返同行aa 都可以

但係俾個aa見到好似好老尷咁

d agent好仆街
明明業主想減價
但agent叫唔好
驚做低個樓價
之後少人買樓

唔好諗到班戇鳩咁偉大
上年冇成交就水阿婆阿伯賣樓

俾個價佢 傾唔掂就係佢傭金到扣

大把人係咁，證明佢廢囉

俾樓主係 AA 都會咁叫人追價，最緊要開單

AA 大部只係睇邊個急啲，
而去叫急個邊追價/減價...
有邊個唔識做

我就係死都唔會話急個d, 諗住等d睇樓紙過哂期, 搵個個後生既aa, 直接同佢講, 總之傾到呢個價錢內即為有票成交, 佣1%俾足你, 會唔會好d

等到睇樓紙過期成3個月，個盤仲係度既話，
即個業主堅持一個on9價唔肯減，
你肯定搵多個AA就得？

唔同銀行估價都可以差+-10%

唔係一定要一個盤, 係我感覺個aa連講價既意思都無, 好似人地話幾多就幾多咁

咁咪即時搵第二個AA羅，仲等咩？

今時今日，仲點會跟死一個AA睇樓，
上是旦一個平台，search 返合自已條件既盤，
一個盤隨時幾間行既AA都有開盤，
逐個AA whatsapp幾句，覺得ok果個先約睇同叫佢介紹埋同區其他類似既

重複上面做法，睇多次樓，再做多D功課比較唔盤

有d AA真係好鬼chur
好似買菜咁，唔洗諗過度過，有時有d荀野係唔錯多人爭，但都唔洗心急架買菜咩

唔買就串串貢

早排有個單位，個AA吹到2萬蚊租，我完左即刻去樓下d地產舖睇，2萬蚊明明租到大成幾十尺，仲要樓齡細10年，層數高好多

唔好吹大d

我即刻計個租金回報，屌你老尾成4厘喎

同意。

有錢仲可以屌埋aa

如果升市你咁樣買死得啦
睇估價+成交大約都知出價合唔合理
同埋揾埋其他agent 啦, 唔同公司可能有唔同盤
跟死一個aa, 咪奶野lor

暫時見過嘅都。。。。。
留返比你地

等到下一個升浪都仲睇緊

升市係咁，愈來愈貴，一係你等下次中共打台灣，徵用香港做前線抗爭重地先啦 到時可能會跌10%

係

應該要個男業主同地產仔跪含…………求你買至簽單俾票。

含淚咋非基

總之有錢賺就唔老實。
蝕本要人捐款又唔老實。

自己買 GME就想賺到盡。39000美金放

簽左睇樓紙點轉aa?

我都想知，同樓上類似，
業主開價貴估價200k , aa話盡曬力傾到平2萬

仲要超級低層，憑咩貴過估價
近排成交，貴佢開價200k 就可以有埋露台+高層，仲估凸價

樓淡由2003交租到2021
一味叫AA挫價， 減完又問有無得再平
睇完又無票俾……
…………

一味叫AA挫價， 減完又問有無得再平
睇完又無票俾……連租約無樓睇又唔買。
…………

嫌三嫌四mean過港女

我同左AA講我有1280係度, 傾到同成交價近近地, 可以即刻成交, 全部都只係傾到同成交價貴1M返黎, 可能真係要休息下唔睇住, 好灰

即係要我俾近成交價買細100呎

乜嘢自己袋咩玩法

屌你又知個盤唔係AA 自己?

可以？點做到？

個盤唔係AA 自己

規空公司數？洗定

斷人衣食猶如殺人父母，你知我知就好，所以保險、地產等高佣行業係香港係偏門，無呢啲專才，佢哋老闆點有咁多生意

邊個打贏張單歸邊個

無錯 根本每區要開個圍圍圍gp買家同賣家傾好直接搵律師樓就得

呢招真係可以斷aa 一半衣食, 破舊立新，好似wk 咁闖出一條血路

同意